\input{package.tex}
\usepackage[top=2cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}
\graphicspath{{images/}{../images/}}
\parindent0pt %désactiver indentation automatique

\author{
    \centerline{Lycée Blaise Pascal et lycée Fénelon, Normandie}\medskip
    \centerline{{\small Composé de :}}
    \centerline{De Ridder Achille, Harter Louis-Max,}
    \centerline{Fourcin Emile, Quille Maxime} \medskip
    \centerline{{\small Encadrant :}}
    \centerline{Priscillia Sadou, Armelle Denis}\medskip
    \centerline{{\small Janvier-Mai 2021}}
}
\date{}

%réglage tikz
%couleurs
\definecolor{orangeAnimath}{RGB}{234,94,0}
\definecolor{bleuAnimath}{RGB}{0,159,227}

\definecolor{colorA}{HTML}{009fe3}%bleu
\definecolor{colorB}{HTML}{23e700}%vert
\definecolor{colorC}{HTML}{EA5E00}%orange
\definecolor{colorD}{HTML}{c400e7}%violet
\definecolor{colorE}{HTML}{1F2341}%bleu foncé
\definecolor{colorX}{HTML}{FFFFFF}%blanc
\definecolor{colorG}{gray}{0.6}   %gris clair
\definecolor{colorg}{gray}{0.9}   %gris foncé
\definecolor{colorR}{HTML}{FF0000}%rouge
\def\nuance{80}
\def\blanc{20}
\colorlet{colorAlight}{colorA!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorBlight}{colorB!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorClight}{colorC!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorDlight}{colorD!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorElight}{colorE!\nuance!white!\blanc}
\colorlet{colorRlight}{colorR!\nuance!white!\blanc}

\tikzset{
    node/.style = {circle, line width=0.25pt, draw=black},
	nodeN/.style={node, fill=bleuAnimath},
	nodeA/.style={node, fill=white},
	nodeB/.style={node, fill=black},
	nodeO/.style={node, fill=colorB},
	nodeC/.style={node, fill=#1},
	nodeC/.default={black}
}

\newcommand{\barre}[2]{
    \draw[colorR, line width=1.2,line cap=round] (#1-0.15, #2-0.15) -- +(0.3, 0.3);
    \draw[colorR, line width=1.2,line cap=round] (#1+0.15, #2-0.15) -- +(-0.3, 0.3);
}

%réglage des sections
\usepackage[tiny]{titlesec}
\titleformat{\section}
    {\bfseries\Large}{\thesection}{1em}{}{}
\titleformat{\subsection}
    {\bfseries\large}{\thesubsection}{1em}{}{}
\titleformat{\subsubsection}
    {\bfseries}{\thesubsubsection}{1em}{}{}

%espaçage : gauche, avant, après
\titlespacing{\section}{0pt}{2ex}{1ex}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{1ex}{1ex}
\titlespacing{\subsubsection}{0pt}{0.5ex}{0.5ex}

%changement de page à chaque section
%\newcommand{\sectionbreak}{\clearpage}

%pied de page 
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}    %taille ligne haut
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}      %taille ligne bas
\lhead{Problème du $11^{eme}$ $\mathbb{TFJM}^2$}
\rhead{Page \thepage/\pageref{LastPage}}
\pagestyle{fancy}

%réglage des captions
\usepackage[figurename=]{caption}

%espace après wrapfigure
\setlength\intextsep{4pt}

% COMMANDES PERSO ACHILLE
\newcommand{\var}[1]{#1'}
\newcommand{\donc}[0]{\Rightarrow}
\newcommand{\cit}[1]{\guillemotleft #1 \guillemotright}

\newcounter{propane}
\newenvironment{demo}{\textit{Démonstration }: }{\\}
\newenvironment{proprieteAchille}{\setcounter{propane}{1} }{\\}
\newcommand{\property}[1]{\textbf{Propriété \thedefinition.\thepropane.} #1 \addtocounter{propane}{1}\\}

\newcounter{strat}
\newenvironment{strategie}{\addtocounter{strat}{1} \newline\textbf{Stratégie \thestrat} : \\}{\\} 